從轉會史估球員（中古英超球星版）

有50條由易到難，全部都係中古時代（大約90年代尾到2000年代中）嘅球員，都係我覺得好波或者有特色嘅名將
啲隊cut頭cut尾，費時寫哂青訓同養老嗰啲，但連貫冇斬斷，同埋括住咗出生年份
希望大家玩得開心，同埋喺呢度勾返起好多冇諗好多年嘅名字啦

難食指數：★
1. 馬賽 > 車路士 > 阿仙奴 > 熱刺 (1977)
2. 阿仙奴 > 皇馬 > 巴黎 > 利物浦 > 曼城 (1979)
3. 西咸 > 列斯 > 曼聯 > 昆士柏流浪 (1978)
4. 阿仙奴 > 皇馬 > 馬體會 > 賓菲加 > 西維爾 (1983)
5. 列斯 > 紐卡素 > 皇馬 > 米堡 > 熱刺 (1980)
6. 西咸 > 伯明翰 > 熱刺 > 曼聯 (1981)
7. 米蘭 > 阿仙奴 > 祖雲達斯 > 國米 > 曼城 (1976)
8. 曼城 > 車路士 > 曼城 > 昆士柏流浪 (1981)
9. 拉素 > 曼聯 > 車路士 > 國米 (1975)
10. 布力般 > 車路士 > 紐卡素 > 富咸 (1979)

難食指數：★★
11. 高雲地利 > 紐卡素 > 些路迪 > 布力般 > 利物浦 (1979)
12. 富咸 > 曼聯 > 愛華頓 > 熱刺 (1978)
13. 西咸 > 熱刺 > 樸茅 > 熱刺 (1982)
14. 巴塞 > 車路士 > 米堡 > 利物浦 (1976)
15. 列斯 > 馬體會 > 車路士 > 米堡 > 查爾頓 (1973)
16. 李城 > 利物浦 > 伯明翰 > 韋根 > 維拉 (1978)
17. 紐卡素 > 曼聯 > 布力般 > 富咸 > 曼城 (1971)
18. 列斯 > 愛華頓 > 紐卡素 > 保頓 > 錫菲聯 (1969)
19. 曼聯 > 韋根 > 紐卡素 > 布力般 (1975)
20. 些路迪 > 列斯 > 米堡 > 紐卡素 (1975)

難食指數：★★★
21. 保頓 > 車路士 > 巴塞 > 摩納哥 > 熱刺 (1978)
22. 利物浦 > 馬賽 > 新特蘭 > 彭拿典奈高斯 > 拉素 (1981)
23. 阿仙奴 > 屈福特 > 列斯 > 伯明翰 > 利物浦 (1983)
24. 朗斯 > 西咸 > 里昂 > 曼城 (1975)
25. 安德列治 > 車路士 > 紐卡素 > 銀河 (1978)
26. 阿仙奴 > 切爾達 > 巴塞 > 曼城 (1974)
27. 查爾頓 > 列斯 > 西咸 > 紐卡素 > 西咸 (1977)
28. 勒哈費爾 > 紐卡素 > 韋根 > 維拉 (1986)
29. 高雲地利 > 列斯 > 曼城 > 森林 > 諾域治 (1976)

難食指數：★★★★
30. 修咸頓 > 愛華頓 > 錫菲聯 > 史篤城 (1978)
31. 葉士域治 > 紐卡素 > 西咸 > 葉士域治 (1978)
32. 葉士域治 > 紐卡素 > 韋根 > 新特蘭 (1981)
33. 曼聯 > 克魯 > 李城 > 伯明翰 > 布力般 (1974)
34. 阿仙奴 > 曼城 > 李城 > 布力般 > 曼城 (1972)
35. 西咸 > 般茅 > 葉士域治 > 查爾頓 (1974)
36. 打比郡 > 布力般 > 高雲地利 > 愛華頓 > 伯明翰 (1974)
37. 列斯 > 布力般 > 紐卡素 > 列斯 (1968)
38. 高雲地利 > 維拉 > 米堡 > 侯城 (1975)
39. 格流 > 布力般 > 格流 > 伯明翰 (1978)
40. 森林 > 熱刺 > 查爾頓 > 新特蘭 (1982)

難食指數：★★★★★
41. 熱刺 > 巴拉福特 > 西咸 > 史篤城 (1981)
42. 熱刺 > 紐卡素 > 伯明翰 (1976)
43. 阿仙奴 > 些路迪 > 西咸 > 狼隊 > 米堡 (1983)
44. 利物浦 > 高雲地利 > 布力般 > 韋根 > 樸茅 (1977)
45. 格流 > 新特蘭 > 曼城 > 紐約紅牛 (1973)
46. 燕豪芬 > 愛華頓 > 利物浦 > 加拉塔沙雷 (1972)
47. 西布朗 > 維拉 > 米堡 > 列斯 (1972)
48. 修咸頓 > 布力般 > 修咸頓 > 米禾爾 > 保頓 (1977)
49. 錫周三 > 賓菲加 > 愛華頓 > 富咸 (1970)
50. 維拉 > 史篤城 > 錫菲聯 > 李城 (1977)

1-50
堅尼米拿

冇咁多鳩猴送俾你

7、80年代

無嘢 睇錯

1係加拿斯？

2隻 thx

七八十直頭未有英超

係

4雷耶斯？

2 安歷卡
3 Rio
5 Woodgate

41 艾法寧頓
43 艾里阿迪利

咁撚勁

3 李奧
9 華朗

7係韋拉

12.沙夏？

我講Louis Saha

17 高爾

6 卡域克

1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 滴螺絲)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)

12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
17. 高爾 (#18 滴螺絲)

41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)

15.哈索賓基

1 Gallas
2 Anelka btw 佢之後仲有排轉會
3 Rio Ferdinand
4 Reyes rip
5 Woodgate
6 Carrick
7 vieira

14 Zenden

26 Sylvinho

23 Jermaine Pennant

16 希斯基

26.施雲奴？

44 域奴？

21 古莊臣
22 cisse
23 pennant

48 奇雲戴維斯？

你開哩d post有咩意義姐 7/80年代既 除左你老母仲有邊個識

10係杜夫

30 比亞堤

8胡禮菲臘斯

我老豆

巴打終於錯一個

踢過利同樸茅剩係諗到佢,戴奧同韋斯達維特

44 係David Thompson嘛

湯臣？

45 係Claudio Reyna 雷拿
個仔前晚先助攻Haaland

仲有好多嘅 占士 高洛治 芬倫 賓納 格連莊遜 查奧爾等等

43 艾利亞迪里

10 Damien Duff

50 軒祖
呢個都算歷盡人生高低

1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 滴螺絲)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
8. 胡禮菲膿斯 (#34 D.Dalot)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)
10. 杜夫 (#32 Deerhunter)

12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
14. 辛頓 (#23 Deerhunter)
15. 哈索賓基 (#21 滴螺絲)
16. 希斯基 (#26 雲尼斯杜蕾)
17. 高爾 (#18 滴螺絲)

21. 古莊臣 (#29 Deerhunter)
22. 施斯 (#29 Deerhunter)
23. 賓納 (#25 Deerhunter)
26. 施雲奴 (#24 Deerhunter)
30. 比亞堤 (#33 椰子樹無辜的)

41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)
44. 大衛湯遜 (#39 Deerhunter)
45. 雷拿 (#41 Deerhunter)
48. 奇雲戴維斯 (#30 雲尼斯杜蕾)

反而五星中咗五個 四星一個都未中

33.沙維治

32巴布爾

呢個我本身唔諗住加埋落去 但佢實在太有特色太難忘

34迪哥夫 paul dickov

33 係沙維治？

13. 迪科爾

其實唔太熟 主要時間踢英超ge人
不過都撐巴打
1.加拿餅
3.rio
4.reyes
5.活基治
6.卡域克？
8.胡禮菲獵斯？
9.華朗？
22.施斯？
24.之前估過 foe
25.巴巴耶路
26.施雲奴

多謝陳sir

1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 滴螺絲)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
8. 胡禮菲膿斯 (#34 D.Dalot)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)
10. 杜夫 (#32 Deerhunter)

12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
13. 迪科爾 (#52 你是我的眼)
14. 辛頓 (#23 Deerhunter)
15. 哈索賓基 (#21 滴螺絲)
16. 希斯基 (#26 雲尼斯杜蕾)
17. 高爾 (#18 滴螺絲)

21. 古莊臣 (#29 Deerhunter)
22. 施斯 (#29 Deerhunter)
23. 賓納 (#25 Deerhunter)
24. 科爾 (#53 陳曉明應教港隊)
25. 巴巴耶路 (#53 陳曉明應教港隊)
26. 施雲奴 (#24 Deerhunter)
30. 比亞堤 (#33 椰子樹無辜的)

32. 巴布爾 (#48 雪ノ下雪乃(有女))
33. 沙華治 (#47 你是我的眼)
34. 迪哥夫 (#50 Deerhunter)

41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)
44. 大衛湯遜 (#39 Deerhunter)
45. 雷拿 (#41 Deerhunter)
48. 奇雲戴維斯 (#30 雲尼斯杜蕾)

27. 保耶

喂
卡域克同高爾都係我估喎

自打三十大巴 即刻改返！！！

1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 蛇齋餅粽)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
8. 胡禮菲膿斯 (#34 D.Dalot)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)
10. 杜夫 (#32 Deerhunter)

12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
13. 迪科爾 (#52 你是我的眼)
14. 辛頓 (#23 Deerhunter)
15. 哈索賓基 (#21 滴螺絲)
16. 希斯基 (#26 雲尼斯杜蕾)
17. 高爾 (#18 蛇齋餅粽)

21. 古莊臣 (#29 Deerhunter)
22. 施斯 (#29 Deerhunter)
23. 賓納 (#25 Deerhunter)
24. 科爾 (#53 陳曉明應教港隊)
25. 巴巴耶路 (#53 陳曉明應教港隊)
26. 施雲奴 (#24 Deerhunter)
27. 保耶 (#56 你是我的眼)
30. 比亞堤 (#33 椰子樹無辜的)

32. 巴布爾 (#48 雪ノ下雪乃(有女))
33. 沙華治 (#47 你是我的眼)
34. 迪哥夫 (#50 Deerhunter)

41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)
44. 大衛湯遜 (#39 Deerhunter)
45. 雷拿 (#41 Deerhunter)
48. 奇雲戴維斯 (#30 雲尼斯杜蕾)

喂
賓納都係我估喎

卡域克借去伯明翰咋喎

計轉會應該係:
西咸>熱>曼

屌
太多名 我好亂 真係好對唔住
即刻改返

1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 蛇齋餅粽)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
8. 胡禮菲臘斯 (#34 D.Dalot)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)
10. 杜夫 (#32 Deerhunter)

12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
13. 迪科爾 (#52 你是我的眼)
14. 辛頓 (#23 Deerhunter)
15. 哈索賓基 (#21 滴螺絲)
16. 希斯基 (#26 雲尼斯杜蕾)
17. 高爾 (#18 蛇齋餅粽)

21. 古莊臣 (#29 Deerhunter)
22. 施斯 (#29 Deerhunter)
23. 賓納 (#25 Toyotaractis)
24. 科爾 (#53 陳曉明應教港隊)
25. 巴巴耶路 (#53 陳曉明應教港隊)
26. 施雲奴 (#24 Deerhunter)
27. 保耶 (#56 你是我的眼)
30. 比亞堤 (#33 椰子樹無辜的)

32. 巴布爾 (#48 雪ノ下雪乃(有女))
33. 沙華治 (#47 你是我的眼)
34. 迪哥夫 (#50 Deerhunter)

41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)
44. 大衛湯遜 (#39 Deerhunter)
45. 雷拿 (#41 Deerhunter)
48. 奇雲戴維斯 (#30 雲尼斯杜蕾)

11. 麥加利士打 ？

不是

大佬...剩低呢啲我望左好耐都諗唔出
利申02-03年小學開始睇波

19基利士比
20維度卡
呢個如果你講埋薩格勒布戴拿模我應該唔駛諗咁耐

37 David Batty

有冇邊幾題要tips

如果02-03睇應該剩返呢堆都識 我同你同期

18
知道係邊個啦
以後都再唔會有speed既speed

19係基利士比

46. 沙維亞

樓主介唔介意借黎出題? 都係中古英超名將 全部都有個共通點 (有cut過頭或尾)
1. 格流>>赫斯>>修咸頓>>富咸 (1972)
2. 保頓>>西咸>>韋根 (1975)
3. 加拉塔沙雷>>哥倫布機員>>利物浦>>布力般>>維拉>>熱刺 (1971)
4. 凱沙羅頓>>巴拉福特>>米堡>>富咸>>車路士>>李斯特城 (1972)
5.諾域治>>韋斯咸>>QPR>>列斯聯 (1980)
6. 列斯聯>>熱刺>>布力般>>般尼 (1979)

40 andy唔知乜鳩
10年前踢新特蘭，仲記得對諾域治禁區頂入左球世界波

列特Reid?

1,2未估到 但係應該全部都有個好明顯嘅共通點

1係尼美？

沒錯師兄

比拿美？

難食指數：★
1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 蛇齋餅粽)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
8. 胡禮菲臘斯 (#34 D.Dalot)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)
10. 杜夫 (#32 Deerhunter)

難食指數：★★
11. 高雲地利 > 紐卡素 > 些路迪 > 布力般 > 利物浦 (1979)
12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
13. 迪科爾 (#52 你是我的眼)
14. 辛頓 (#23 Deerhunter)
15. 哈索賓基 (#21 滴螺絲)
16. 希斯基 (#26 雲尼斯杜蕾)
17. 高爾 (#18 蛇齋餅粽)
18. 史必 (#71 七頭攬人賽)
19. 基利士比 (#67 Deerhunter)
20. 維度卡 (#67 Deerhunter)

難食指數：★★★
21. 古莊臣 (#29 Deerhunter)
22. 施斯 (#29 Deerhunter)
23. 賓納 (#25 Toyotaractis)
24. 科爾 (#53 陳曉明應教港隊)
25. 巴巴耶路 (#53 陳曉明應教港隊)
26. 施雲奴 (#24 Deerhunter)
27. 保耶 (#56 你是我的眼)
28. 勒哈費爾 > 紐卡素 > 韋根 > 維拉 (1986)
29. 高雲地利 > 列斯 > 曼城 > 森林 > 諾域治 (1976)
30. 比亞堤 (#33 椰子樹無辜的)

難食指數：★★★★
30. 修咸頓 > 愛華頓 > 錫菲聯 > 史篤城 (1978)
31. 葉士域治 > 紐卡素 > 西咸 > 葉士域治 (1978)
32. 巴布爾 (#48 雪ノ下雪乃(有女))
33. 沙華治 (#47 你是我的眼)
34. 迪哥夫 (#50 Deerhunter)
35. 西咸 > 般茅 > 葉士域治 > 查爾頓 (1974)
36. 打比郡 > 布力般 > 高雲地利 > 愛華頓 > 伯明翰 (1974)
37. 大衛柏堤 (#68 Deerhunter)
38. 高雲地利 > 維拉 > 米堡 > 侯城 (1975)
39. 格流 > 布力般 > 格流 > 伯明翰 (1978)
40. 森林 > 熱刺 > 查爾頓 > 新特蘭 (1982)

難食指數：★★★★★
41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
42. 熱刺 > 紐卡素 > 伯明翰 (1976)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)
44. 大衛湯遜 (#39 Deerhunter)
45. 雷拿 (#41 Deerhunter)
46. 沙維亞 (#73 離乜譜)
47. 西布朗 > 維拉 > 米堡 > 列斯 (1972)
48. 奇雲戴維斯 (#30 雲尼斯杜蕾)
49. 錫周三 > 賓菲加 > 愛華頓 > 富咸 (1970)
50. 軒祖 (#45 駐港美軍)

中

36 卡斯利 Carsley??

6卡域克

42 卡爾

39 巴利費格遜

11 比拿美？

11 比拿美

40 列特

難食指數：★
1. 加拿斯 (#6 雪ノ下雪乃(有女))
2. 安歷卡 (#11 唔係馬)
3. 李奧費迪南 (#11 唔係馬)
4. 雷耶斯 (#10 W.Smallbone)
5. 活基治 (#11 唔係馬)
6. 卡域克 (#19 蛇齋餅粽)
7. 韋拉 (#15 滴螺絲)
8. 胡禮菲臘斯 (#34 D.Dalot)
9. 華朗 (#14 蛇齋餅粽)
10. 杜夫 (#32 Deerhunter)

難食指數：★★
11. 比拿美 (#80 網上行用戶)
12. 沙夏 (#16 滴螺絲)
13. 迪科爾 (#52 你是我的眼)
14. 辛頓 (#23 Deerhunter)
15. 哈索賓基 (#21 滴螺絲)
16. 希斯基 (#26 雲尼斯杜蕾)
17. 高爾 (#18 蛇齋餅粽)
18. 史必 (#71 七頭攬人賽)
19. 基利士比 (#67 Deerhunter)
20. 維度卡 (#67 Deerhunter)

難食指數：★★★
21. 古莊臣 (#29 Deerhunter)
22. 施斯 (#29 Deerhunter)
23. 賓納 (#25 Toyotaractis)
24. 科爾 (#53 陳曉明應教港隊)
25. 巴巴耶路 (#53 陳曉明應教港隊)
26. 施雲奴 (#24 Deerhunter)
27. 保耶 (#56 你是我的眼)
28. 勒哈費爾 > 紐卡素 > 韋根 > 維拉 (1986)
29. 高雲地利 > 列斯 > 曼城 > 森林 > 諾域治 (1976)
30. 比亞堤 (#33 椰子樹無辜的)

難食指數：★★★★
31. 葉士域治 > 紐卡素 > 西咸 > 葉士域治 (1978)
32. 巴布爾 (#48 雪ノ下雪乃(有女))
33. 沙華治 (#47 你是我的眼)
34. 迪哥夫 (#50 Deerhunter)
35. 西咸 > 般茅 > 葉士域治 > 查爾頓 (1974)
36. 卡斯利 (#83 椰子樹無菇的)
37. 大衛柏堤 (#68 Deerhunter)
38. 高雲地利 > 維拉 > 米堡 > 侯城 (1975)
39. 巴利費格遜 (#86 助教-卡域克)
40. 安迪列特 (#75 駐港美軍)

難食指數：★★★★★
41. 艾法寧頓 (#12 雲尼斯杜蕾)
42. 卡爾 (#85 助教-卡域克)
43. 艾利亞迪里 (#12 雲尼斯杜蕾)
44. 大衛湯遜 (#39 Deerhunter)
45. 雷拿 (#41 Deerhunter)
46. 沙維亞 (#73 離乜譜)
47. 西布朗 > 維拉 > 米堡 > 列斯 (1972)
48. 奇雲戴維斯 (#30 雲尼斯杜蕾)
49. 錫周三 > 賓菲加 > 愛華頓 > 富咸 (1970)
50. 軒祖 (#45 駐港美軍)

得返最後七個，你班友係咪維基嫁，幾個鐘清哂50條

Yes!

43 aliadiere?

49. 彭比治

2 jxxxxxxxxxxxn
兩個都係芬蘭

28 尼索比亞
29 赫格比

彭比治都中到

48 頭槌王奇雲戴維斯

嘩屌啦星呢個唔講都唔撚記得乜水來

28. N'zogbia
慘 差啲唔記得法國國家都出過佢， 原來先係33

42 Carr